{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 하늘빛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約された方の中で未成年者や同性カップルは両親同伴または同意のもとのみ入室可能です。 予約人数に増員がいる場合は、予めご連絡ください。 増員に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を厳守してください。 客室および周辺施設のご利用の際には損害賠償の責任がありますのでご注意ください。 客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 到着したお客様にはIPTV/WiFiが利用でき、キッチンやバーベキュー場も利用可能です。 バーベキュー利用時には新鮮な野菜も味わえます。 駐車できるスペースもあるので心配しないでください。 周辺には様々な観光地もあります。 エキスポタワー、束草海水浴場、東明港、永浪湖、雪岳日の出公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性カップルの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同性カップルの方は両親同伴または同意のもとのみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "増員がいた場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "増員がいる場合は、予めご連絡ください。増員に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設のご利用の際には損害賠償の責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "エキスポタワー、束草海水浴場、東明港、永浪湖、雪岳日の出公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 440
    }
}